msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Delete Double Notes"
msgstr "중복 음 삭제"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Delete Short Notes"
msgstr "짧은 음표를 삭제"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Explode Pitches to Tracks"
msgstr "피치 트랙 열기"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Extend to Part End"
msgstr "파트 엔드까지 확장"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Freeze Pitch"
msgstr "피치 얼리기"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Freeze Quantize"
msgstr "퀀 타이즈 얼리기"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Freeze Velocity"
msgstr "벨로시티 얼리기"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Humanize"
msgstr "휴머나이즈"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Humanize Less"
msgstr "휴머나이즈（저）"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Length"
msgstr "길이"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Merge Events"
msgstr "이벤트 결합"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Quantize 50%"
msgstr "퀀타이즈  50%"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Quantize End"
msgstr "퀀타이즈 엔드"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Repeat Notes to Part End"
msgstr "노트를 파트 엔드까지 반복"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Restore Timing"
msgstr "타이밍 복원"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Restore Velocity"
msgstr "벨로시티 복원"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Select Notes"
msgstr "음을 선택"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Split at Grid"
msgstr "그리드에서 분할"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Stretch"
msgstr "스트레치"

#: .\Split.js
msgid "This would create too many notes and will be cancelled."
msgstr "작성 노트가 너무 많아서 취소됩니다."

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Transpose"
msgstr "조옮김"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#~ msgid "[MusicEdit]Extend to part end"
#~ msgstr "파트 엔드까지 확장"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "추가"

#~ msgid "Force Overlaps"
#~ msgstr "오버랩 강제"

#~ msgid "Legato"
#~ msgstr "레가토"

#~ msgid "Multiply"
#~ msgstr "곱하기"

#~ msgid "Remove Overlaps"
#~ msgstr "오버랩 삭제"

#~ msgid "Scale"
#~ msgstr "음계"

#~ msgid "Set"
#~ msgstr "설정"

#~ msgid "Subtract"
#~ msgstr "빼기"

